笑看太平山 區議會通過左大批撥款民政署沒有執行. 珊姐OFFICE突遭警察查水錶式滋擾|

笑看太平山
區議會通過左大批撥款民政署沒有執行.
珊姐OFFICE突遭警察查水錶式滋擾|
笑看太平山 (第1節)
20年11月26日

香港花生
218K subscribers

(主持：胡穗珊) (嘉賓:長毛)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: